[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20034722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034722/answer/238650965", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u5927\u5b66\u4e0d\u63a8\u884c\u5355\u4eba\u5bbf\u820d\u548c\u56fd\u5916\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/122487282", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/415270495", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946385/answer/805543229", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7528\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5934\u50cf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/807351721", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63538299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63538299/answer/269037940", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25150607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25150607/answer/807043796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u57ce\u5e02\u666f\u89c2\u582a\u79f0\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329802213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329802213/answer/789202220", "content": "\n\u5a5a\u793c\u51c6\u5907\u5230\u4e00\u534a\uff0c\u5a5a\u7eb1\u7167\u62cd\u4e86\uff0c\u9152\u5e97\u5b9a\u4e86\uff0c\u5a5a\u5e86\u5b9a\u4e86\uff0c\u5374\u5206\u624b\u4e86\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337077145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337077145/answer/787850667", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u627e\u4e2a\u5bf9\u8c61\u8fd9\u4e48\u96be\uff01\u7537\u5b69\u5b50\u90fd\u54ea\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334731954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334731954/answer/749600310", "content": "\n\u676d\u5dde\u5343\u5c9b\u6e56 9 \u5c81\u5931\u8054\u5973\u7ae5\u9057\u4f53\u88ab\u627e\u5230\uff0c\u6848\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329995360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329995360/answer/773928316", "content": "\n\u5b9e\u65bd\u6ce8\u5c04\u6b7b\u5211\u7684\u6cd5\u8b66\u5728\u884c\u5211\u7684\u65f6\u5019\u5185\u5fc3\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/779195016", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/783501756", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324620676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324620676/answer/796109928", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u7537\u751f\u90fd\u5bf9\u7406\u53d1\u5e97\u6d17\u5934\u5c0f\u59d0\u59d0\u7684\u624b\u6ca1\u6709\u62b5\u6297\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40173466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40173466/answer/794830398", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u77ed\u5374\u80fd\u8ba9\u4eba\u7b11\u62bd\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325466524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325466524/answer/779208069", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u4eba\u7684\u5e73\u5747\u989c\u503c\u662f\u5426\u9ad8\u4e8e\u4e9a\u6d32\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340804053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340804053/answer/809779232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u7684\u6797\u5927\u53a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341094493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341094493/answer/795357597", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5434\u6615?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340804053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340804053/answer/809694097", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u7684\u6797\u5927\u53a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342918727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342918727/answer/810271155", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5982\u4f55\u73a9\u597d\u4e0a\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343569743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343569743/answer/810362888", "content": "\n\u5bbf\u820d\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u672c\u5b88\u5219?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343489112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343489112/answer/807790019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u604b\u60c5\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343583371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343583371/answer/810532672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u628a Type-c \u63a5\u53e3\u79f0\u4e3a\u534e\u4e3a\u63a5\u53e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27913805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27913805/answer/792920540", "content": "\n\u5ac1\u7ed9I\u578b\u7cd6\u5c3f\u75c5\u60a3\u8005\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338577063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338577063/answer/797168222", "content": "\n\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u5404\u4e2a\u5bb6\u5ead\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340370954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340370954/answer/808423868", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u67aa\u652f\u6cdb\u6ee5\uff0c\u67aa\u51fb\u6848\u9891\u53d1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u5728\u67aa\u51fb\u65f6\u5f00\u67aa\u53cd\u51fb\u67aa\u624b\uff0c\u800c\u662f\u9003\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/804738198", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/806859611", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341123957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341123957/answer/809805200", "content": "\n\u80a0\u80c3\u5dee\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340800020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340800020/answer/796329021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4f60\u7238\u4eca\u665a\u5fc5\u5728\u5ead\u9662\u79cd\u4e00\u68f5\u6787\u6777\u6811\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263305654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263305654/answer/807758168", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u8d35\u5dde\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/798565523", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42168593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42168593/answer/808035813", "content": "\n\u5047\u80ef\u5bbd\u600e\u4e48\u5206\u8fa8\uff1f\u8be5\u600e\u4e48\u953b\u70bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47646734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47646734/answer/804116849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f\u4f60\u8bfb\u7814\u7a76\u751f\u4ee5\u540e\u624d\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289568582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289568582/answer/777016149", "content": "\n\u5b66\u4e60\u6548\u7387\u9ad8\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u6d3b/\u5b66\u4e60\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29713464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29713464/answer/805339906", "content": "\n\u897f\u5b89\u56de\u6c11\u8857\u771f\u7684\u5751\u4eba\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304449458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304449458/answer/792656451", "content": "\n\u8be5\u5403\u5916\u5356\u5458\u9001\u9519\u7684\u5916\u5356\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343312/answer/677047634", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322942304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322942304/answer/792150211", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u9a7e\u6821\u6559\u7ec3\u90a3\u4e48\u51f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/766096070", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334289572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334289572/answer/781811627", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u751f\u7684\u6708\u7ecf\u6f0f\u51fa\u6765\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329439041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329439041/answer/777955802", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eae\u5251\u674e\u4e91\u9f99\u9a82\u4eba\u90a3\u4e48\u597d\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304449458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304449458/answer/798821379", "content": "\n\u8be5\u5403\u5916\u5356\u5458\u9001\u9519\u7684\u5916\u5356\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339135205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339135205/answer/781627715", "content": "\n\u5b57\u8282\u8df3\u52a8\u9762\u8bd5\u96be\u5417\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26417826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26417826/answer/771340054", "content": "\n\u738b\u83f2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u6f02\u4eae\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338183934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338183934/answer/772418390", "content": "\n\u975e\u72ec\u7acb\u60ac\u67b6\u5e95\u76d8\u7684\u8f66\u771f\u7684\u4e0d\u80fd\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/772749355", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59351128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59351128/answer/761149745", "content": "\n\u666e\u901a\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u548c\u5927\u795e\u7ea7\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961826/answer/755423590", "content": "\n\u4f60\u8003\u9a7e\u7167\u65f6\u6709\u96be\u5fd8\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48356485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48356485/answer/811009004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62e5\u6709\u7279\u522b\u725b\u903c\u80fd\u529b\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29963077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29963077/answer/799196408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u65f6\uff0c\u5916\u56fd\u6ca1\u6709\u96c6\u4f53\u5e72\u6d89\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336591222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336591222/answer/789648208", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u80fd\u548c\u72d7\u4ea4\u8c08\uff0c\u4f60\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u5c0f\u72d7\u54ea\u4e09\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313639031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313639031/answer/766002020", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u9ad8\u4e09\u5fc5\u987b\u660e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318573253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318573253/answer/772806505", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fb\u4e2d\u4f60\u5185\u5fc3\u9634\u6697\u5904\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341001568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341001568/answer/807036503", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u9ec4\u6653\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343348904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343348904/answer/809218605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u4e16\u754c\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u5927\u4f1a\u9a6c\u4e91\u4e0e\u57c3\u9686\u9a6c\u65af\u514b\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343963978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343963978/answer/811054423", "content": "\n\u624b\u673a\u8ba1\u7b97\u5668\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b010%+10%=0.11\u8fd9\u6837\u660e\u663e\u9519\u8bef\u7684\u7b97\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343431810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343431810/answer/807251917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668 8 \u6708 31 \u65e5\u5f00\u6e90?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280429101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280429101/answer/810327547", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4e16\u754c\u89c2\u6700\u5b8f\u5927\u7684\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343380171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343380171/answer/808520508", "content": "\n\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\u4e2d\u7684\u7f8e\u56fd\u4e3b\u7ba1\uff0c\u770b\u5230\u4e2d\u56fd\u516c\u53f8\u5e74\u4f1a\u8868\u6f14\u8282\u76ee\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335113257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335113257/answer/805505661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u53ea\u542c\u4e00\u6b21\u5c31\u8bb0\u4f4f\u7684\u53f0\u8bcd\u6216\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342318692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342318692/answer/810885986", "content": "\n\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u4f2a\u9020\u6587\u5316\u6765\u6b3a\u9a97\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055984/answer/761254348", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5e74\u540e\uff0c\u8521\u5f90\u5764\u7684\u7c89\u4e1d\u5c06\u8fd1\u4e2d\u5e74\u4e86\uff0c\u4f1a\u51fa\u73b0\u5468\u6770\u4f26\u7c89\u4e1d\u73b0\u5728\u8fd9\u79cd\u7c7b\u4f3c\u6253\u699c\u7684\u884c\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341907326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341907326/answer/809604273", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76ee\u524d\u75af\u72c2\u7684\u7403\u978b\u5e02\u573a\u6ce1\u6cab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341907326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341907326/answer/806865014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76ee\u524d\u75af\u72c2\u7684\u7403\u978b\u5e02\u573a\u6ce1\u6cab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/803171649", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342138764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342138764/answer/806747503", "content": "\n\u4e2d\u56fd2008\u4ee5\u540e\u53d1\u5c55\u8fd9\u4e48\u5feb\uff0c\u662f\u5f00\u4e86\u4ec0\u4e48\u5149\u73af\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340843007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340843007/answer/802174072", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5f8b\u5e08\u6bcf\u5929\u4f1a\u5403\u5f88\u591a\u74dc\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305504312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305504312/answer/794219017", "content": "\n\u8003\u7814\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319425534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319425534/answer/804368824", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342703133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342703133/answer/804087097", "content": "\n\u4ece\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\u4e2d\u80fd\u770b\u51fa\u54ea\u4e9b\u4e2d\u7f8e\u6587\u5316\u5dee\u5f02\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u6211\u4eec\u6df1\u601d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19637333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19637333/answer/803618798", "content": "\n\u5907\u8003 CPA \u7684\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u53ef\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/799586722", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337086119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337086119/answer/802223443", "content": "\n\u300c\u4eba\u63e1\u4e0d\u7834\u9e21\u86cb\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332408225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332408225/answer/790076157", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8bef\u6740\u81ea\u5df1\u7684\u5ba0\u7269\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/795743519", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328524632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328524632/answer/788006845", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u7eff\u8336\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295744767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295744767/answer/788485187", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5b55\u5987\u62cd\u6444\u5c3a\u5ea6\u5927\u7684\u5b55\u5987\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340653395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340653395/answer/796784484", "content": "\n\u4f60\u5f00\u8fc7\u7684\u6700\u9ad8\u8f66\u901f\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35292536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35292536/answer/792756967", "content": "\n\u79cb\u51ac\u6709\u54ea\u4e9b\u7a7f\u8d77\u6765\u7f8e\u7f8e\u54d2\u53c8\u4e0d\u51b7\u7684\u88d9\u5b50\u548c\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340260948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340260948/answer/795235634", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u4eba\u82b1\u4e00\u4e24\u767e\u4e07\u6253\u8d4f\u4e3b\u64ad\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/789855196", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/793583460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/794907889", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315072908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315072908/answer/708589922", "content": "\n\u5982\u679c\u5b8b\u9752\u4e66\u5f00\u4e86\u4e0a\u5e1d\u89c6\u89d2\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u9006\u88ad\u5f20\u65e0\u5fcc\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339696908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339696908/answer/782245373", "content": "\n\u4e5d\u5341\u5e74\u4ee3\u8d8a\u5357\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u5173\u7cfb\u662f\u5982\u4f55\u7f13\u548c\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342318692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342318692/answer/803622186", "content": "\n\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u4f2a\u9020\u6587\u5316\u6765\u6b3a\u9a97\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992371/answer/789220855", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u9655\u897f\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19801262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19801262/answer/770761796", "content": "\n\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u52a8\u4f5c\u300d\u7279\u522b\u840c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324322635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324322635/answer/701790059", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5230\u5e95\u8981\u8d5a\u591a\u5c11\u94b1\u624d\u80fd\u8fdc\u79bb\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328376246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328376246/answer/777049510", "content": "\n\u89c9\u5f97\u751f\u5b69\u5b50\u5f88\u8f7b\u677e\u7684\u7537\u4eba\u662f\u591a\u6570\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338503201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338503201/answer/779376184", "content": "\n\u535a\u58eb\u65b0\u751f\u5e94\u8be5\u61c2\u5f97\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327563279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327563279/answer/769900771", "content": "\n\u4e00\u4e2a34\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u771f\u7684\u8981\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/771449693", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263654480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263654480/answer/280734185", "content": "\n\u5927\u5b66\u4e00\u573a\u604b\u7231\u90fd\u6ca1\u8c08\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343489112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343489112/answer/808384233", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4ea6\u51e1\u604b\u60c5\u7591\u4f3c\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316167437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316167437/answer/756186479", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298636402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298636402/answer/675814672", "content": "\n\u9b4f\u65e0\u7fa1\u662f\u771f\u7684\u559c\u6b22\u84dd\u5fd8\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152455/answer/736888136", "content": "\n\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u53bb\u4e16\u7684\u4eba\u6295\u80ce\u4f55\u5904?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312122050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312122050/answer/801913089", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7a7a\u59d0\u5411\u4e58\u5ba2\u8981\u5fae\u4fe1\u7684\uff1f\n"}]